有幾多個人成日俾人當move on既踏板

難聽啲講啫係水泡

你既作用就係陪伴佢渡過個失戀期
冇咁sad啦
發現唔係好鐘意你啦
發現你對佢好會內疚

又或者之前太hurt
怕你既好只係一刻
之後又會似個佢個ex咁對你衰

比較完一輪就bye 9 bye

雖然我就睇化左
不過回望下真係覺得自己柒下柒下

一個確定左情侶關係就一定all in既人表示
你班仆街仔要死死遠小小
唔鐘意人唔好搞人

俾你班人搞到啲女仔對愛情冇曬信心
唔好嘈之後識唔到好女仔

啲好女仔咪俾你班以為自私撚玩到絕曬種

小妹回望自己咁多年俾人玩弄感情既經驗
發現我自己有啲特質吸引同會令一個人變成仆街

慘到一個地步
依加由自卑變成自信

咩都睇化曬

有時候啲仆街呢
其實只係對你仆街啫

利申 單身 有幾個人追（絕已拒 冇收兵
表示感覺良好

講到底都係人地唔愛你
比咁多籍口肉鳩酸

冇籍口
愛呢個字太深層次
唔需要用到

好想比樓主瘋狂拒絕

有咩慘得過佢幫我move on完 然後就走

唔係成日，可能係第2次
我都希望可以由踏板變成影子，
隨時踩住我都得只要同我一齊，我唔會走

抵你 之前咁對人

不要咁犯賤

而家我情況都類似係咁
開頭傾得好地地
仲非常曖昧
無啦啦可以一秒冷淡
究竟係乜嘢問題

我都冇當過佢係水泡 想認真發展

得閒撩下你幾過癮

問題係你未move on之前係咁比氣佢受呀

明明都只係想認真發展吓
點解都咁難

係我太蠢

冇比過氣佢受呀

因為你只係一個水泡
冇利用價值就拜拜

知道自己蠢就好

你話啦如果唔係佢點會走

啱啊

太蠢

I know that feel bro

我而家做緊

唔係藉口嚟㗎喎
如果真係鍾意嘅話
出盡力去追番佢返嚟啦